Arc'teryx Arro 22 背囊一問

我依家果隻係2012年買, 呢款黎

但內籠D防水膠已經開始係咁隔搞到放咩野都整黑晒
要換過隻新
係咪已經換左新款冇字, 得個放大版LOGO?
老實講有D核突
邊度仲有舊款買?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

寄去做保養啦

係沙田新城市有間專門店

一係就ig shop arro_22_seller

應該都仲有舊款

點寄? 咁耐仲有得保? 唔使任何文件?
不過我25號要去旅行了..

我就係前一排係尖咀見到專門店係新款
但再上一次去好似仲賣緊舊, 又會咁o岩.

新出轉晒新款 保養無舊款會換新款比你

點做

有個舊板紫紅色用左10次左右
太細唔岩用
有興趣平d比你唔好曬左個袋

X2

上官網填FORM 再寄去

想收一個 arcteryx arro22 聯乘 concepts 黑白款
二手都得
tg：So3728

尋日去銅鑼灣sogo仲有舊款 黑色黃logo

其實有冇人覺得個內籠可以裝嘅嘢好少？

好似要寄去溫哥華？

YES

甩黑色嘢甩到唔想用

早排係旺角家樂坊
買左個舊版藍色搵鏈$1799無記錯

沙田邊度？

係，放得極少野，買黎真係鐘意果款架咋，放落地又會跌

我有個arro_22 beams 40週年crossover 版想放巴打有冇興趣？

而家仲有嗎？

有